五等分の花嫁五等分的新娘 卷一銷量突破一萬10187枚,靈能百份百 1653枚

16,877 マナリアフレンズ
13,103 ケムリクサ
10,187 五等分の花嫁
*6,400 B-PROJECT～絶頂*エモーション～
*4,875 かぐや様は告らせたい～天才たちの恋愛頭脳戦～
*3,287 私に天使が舞い降りた！
*1,653 モブサイコ100 Ⅱ
*1,612 不機嫌なモノノケ庵 續
*1,570 バーチャルさんはみている
*1,335 えんどろ～！
*1,217 約束のネバーランド
**,608 ガーリー・エアフォース
**,530 同居人はひざ、時々、頭のうえ。
**,527 上野さんは不器用
**,414 ブギーポップは笑わない
**,156 W’z《ウィズ》
**,136 エガオノダイカ

天使降臨居然高靈能一個dou

動畫咁崩都過萬不過第一卷姐

靈幻hardsell反效果